一人一Post 要求取消肥婆icon

屌你admin 有時間就整左個官方web版先la, 整個19肥婆出黎嬲屌咩

非常同意

fatc ##fatc #[joyce]#fatc